上莊學到d咩？

如題

通頂

學到點圍威喂

屌閪

支持國安法
利申 國安法旗手

學識鬧完交一年後扮fd

點樣反枱

有冇原本嗰條片可以睇？？

一定係 [反枱]

可以提早體驗群體入面既各懷鬼胎

學到唔上莊學唔到嘅野